tf2連登群組

比tf2 post
挑起條癮

連登tf2圍爐群：

心動不如行動一齊入黎玩

暫未有ser 唔識整

多人可以考慮整返個

光復香港 時代革命

依家係咪無得揀server

有 要排

推

Pish

推下先

咁撚多大陸外掛狗算啦屌

P